# Veit.Abra.Model.Mlbjourney
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Mlbjourneyrow&gt;**](Mlbjourneyrow.md) | Řádky; kolekce BO Průjezdná místa [nepersistentní položka] | [optional] 
**ThroughPlaces** | **string** | Průjezdná místa | [optional] 
**DistanceCounted** | **double?** | Spočtená vzdálenost | [optional] 
**StartPlaceID** | **string** | Výchozí místo; ID objektu Místa [persistentní položka] | [optional] 
**EndPlaceID** | **string** | Cílové místo; ID objektu Místa [persistentní položka] | [optional] 
**AndBack** | **bool?** | Zpět [persistentní položka] | [optional] 
**Distance** | **double?** | Vzdálenost [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PurposeID** | **string** | Účel jízdy; ID objektu Účel jízdy [persistentní položka] | [optional] 
**TRMCarID** | **string** | Vozidlo; ID objektu Vozidlo [persistentní položka] | [optional] 
**TRMDriverID** | **string** | Řidič; ID objektu Řidič [persistentní položka] | [optional] 
**RouteDateFromDATE** | **DateTimeOffset?** | Den odjezdu [persistentní položka] | [optional] 
**RouteDateToDATE** | **DateTimeOffset?** | Den příjezdu [persistentní položka] | [optional] 
**MLBRouteID** | **string** | Vzor jízdy; ID objektu Vzor jízdy [persistentní položka] | [optional] 
**NewTachoSet** | **bool?** | Přednastavení stavu tachometru [persistentní položka] | [optional] 
**TachoBegin** | **double?** | Počáteční stav tachometru [persistentní položka] | [optional] 
**StaffUse** | **bool?** | Služebně [persistentní položka] | [optional] 
**MLBBalanceID** | **string** | Uzavřeno; ID objektu Uzávěrka knihy jízd [persistentní položka] | [optional] 
**Passengers** | **string** | Spolucestující [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**TankContent** | **double?** | Stav nádrže [persistentní položka] | [optional] 
**TankContentCorrection** | **double?** | Korekce stavu nádrže [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**TotalFuelPrice** | **double?** | Celková cena za PHM [persistentní položka] | [optional] 
**TotalExpenses** | **double?** | Celková cena za jízdu [persistentní položka] | [optional] 
**FuelQuantity** | **double?** | Celkové čerpání za jízdu [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**TachoEnd** | **double?** | Konečný stav tachometru | [optional] 
**FuelConsumption** | **double?** | Spotřeba PHM | [optional] 
**PreviousTankContent** | **double?** | Počáteční stav nádrže | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

